9月7 號 機場見！！！

推到有文宣

不嬲大家都知機場係春袋
就應該繼續俾壓力港共政權
繼續以經濟籌碼向政府施壓

隔離有post話9/7太子集會 唔該諗清楚去做咩先
去到除咗想復仇之外冇任何其他動機
除非你話準備哂麻包袋
或者進一步升級先好叫人去
而且旺角警署就係正隔離
而且三個月以黎攻彌敦道沿路
被捕率亦非常高
無效果又危險

以瞄準目標而言
塞青馬大橋/青衣/荔景一帶其實先最有效
都避免係機場困死嘅問題
唔該大家嘅行動唔好俾怒火同復仇完全佔據
諗清楚行動目的
唔係話太子俾人屠就去太子
要打就打九龍灣坐office嘅契弟
不過要黨鐵屈服都比唔上直接衝擊港共經濟呢個問題更具影響力

所以唔該手足9/7癱瘓機場沿路！

9月7日
機場壓力測試2.0！

呢張真係盡左力
Credit to 少年巴

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推呀

推

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

大大力

緊急撤退問題未有解決

點解要撤

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

唔撚撤

pish

唔該諗清楚退場路線至好做，唔係次次鄧寇克都咁好彩。

會直接用黨鐵去運

巴打有冇咩諗頭？ 唔好淨係叫人做呢樣果樣
幫幫手一齊諗

大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

shopping點解要徹 食完飯慢慢返歸

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

Push

咪on9 孤島圍捕 唔撤就全軍覆沒

9月7號

比埋建議唔該
唔係冇得討論

唔撚撤就一網打盡、就end game
説好的be water呢？

同埋9月9美國就復會
點解唔搞大型和平集會？

開post 做文宣
一人一文宣 推爆熱門

主流意見話事

push

手足 入機場考慮清楚
我哋嘅目的唔係要入機場，係要塞交通，需要配合好多人同車
如果唔夠人同車唔會做到效果， 唔夠人後果嚴重
禁制令唔係非法集結咁簡單

唔可以突發入機場，一定要有準備有宣傳有鋪排
星期日嘅成功係因為有幾千架車 塞路同埋好多人塞交通工具，令有需要嘅人上唔到車

我等緊飛機圖

出現鳥

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

可以參考下呢個post
關鍵係一定要配合大量宣傳
夠人夠車

除非配合到強大的義載支援 但問題係交通塞死哂 義戴入嚟需要長時間

死開啦3毛 又想呃鳩手足入去送頭/長征
黑警上次唔撚拉咋，成班係北大嶼行撚左幾粒鐘

9月8號去美國領事館前先叫人7號入去，仲問點解要徹
你冇野呀，會唔會做得太顯眼

夠人夠車重複咁做
我哋連機場島都唔使入
塞到東涌啲車上曬公路
已經冇人入到去

907機場見

覆你都廢鳩事

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

到依家文宣po少得可憐

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

#民主及人權法案集會
9月8日（星期日）下午2時
美國註港澳領事館(中環花園道26號)

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

講遠少少。軍事上有一個名詞叫作choke point， 中文可譯為咽喉位。例如，霍爾木茲海峽就是全球石油供應的choke point，因為波斯灣啟航的運油輪全經此海峽，其闊度最窄只有39km。 伊朗經常威脅出兵霍爾木茲海峽對抗美國。

講返香港。機場出市區條路，由東涌至青馬大橋，任何一個位都係choke point，一堵就會阻塞血管，令機場內及東涌人無法散去，數十分鐘內更會觸發市區入機場條路來回都塞死埋，而因為公路上有大量國際人士及車輛，政府會很顧忌。

如果示威者以貨運為癱瘓目標，咁示威者可以不處理機場快線及東涌線，留路俾遊客，順便留條路俾各界人士接送親友。

置頂

推 唔好行 車出車入

文宣已經有 但都要大大力推

pusgh

推推

九月七 壓力測

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

和理非共識/討論，不如調返轉，叫人「點做」 而 唔係「唔好點」：

✅Check list
去旅行look (鬆身衫褲，頸枕）
背囊
Passport / BNO
閃閃令旅遊書
帶定摺凳
諗定去邊旅行，搭邊部機，趕唔切咪返屋企

✅To Do List
- 排隊等車
- 坐機鐵唔落車
- 唔入機場都去青馬收費站調頭
- 車手帶一千蚊交隧道費
- 有機票就入機場（玩咁大？）
- 無機票就大叫「Oh shit I miss the damn flight ! Fuck !」
- 勇敢的去塞路，有勾車準備
- 物資組留市區，等消息送水食物
- 接送組10點才入東涌，在東涌內接仔

⚠️
- 比人查就話送機接機(睇定有咩機)
- 唔好見到狗就散水跑走，要堅持和平排隊，我地真。係。等。巴。士
- 見到有人要衝，要叫提醒佢，唔好同佢嘈
- 見到勇武，唔幫手，亦唔阻止
- 見到popo用英文叫Help，拖gip問佢「Do you know what time is it? What do you do to waste your time ? 」

❌
- 唔叫口號
- 唔落車行（有冇保留？）
- 唔著黑衫（讚成）

有咩請繼續加

參考文章：

[必看] 機場活動分析

P牌弱弱的推一推！

push!!

Ching 張圖咁盡力 點可以唔幫你推...

一定要繼續入機場
以街坊裝入
去睇飛機升降
口號都唔洗叫
如果停鐵停車就慢慢等
咁多遊客D狗做唔到D咩
佢一亂拉人就全世界睇住

Ok

9月7等緊大家送機

次次都話知道好撚攰唔搞咁密 但每星期都keep住兩三劑

要預左果日機鐵線一定封硬

.......

I think the article makes sense.

ok

可唔可以收皮呀仆街，要送幾多先安樂呀
你有撚理據覆咩柒頭

咁你覺得要送幾多先安樂？

基本上每出一次，即使唔係機場，係你講嘅遊行
都係經過自己風險評估
每個去機場嘅手足都知自己做緊咩 理由係咩
佢地有經過自己思考，唔係你所講 人叫咩就做咩

你唔鍾意去可以唔去 冇人迫你
我亦冇阻止唔想去嘅人

留意番你自己嘅語氣

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

PUSH

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

psih

721 811 831

香港人要反擊,見到狗打人,就要衝過去幫手團抽,不要退縮！

觀光mode：葵涌貨櫃碼頭睇日落好靚咖，睇完就走都係好快咖炸

時間地點
推

手足 大嶼山咁靚 梗係要去下啦

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

全世界入TG

Tui

Tui agger

暫時唔好討論今次策略住，費事班公安索料，
9月6晚大家再傾～

I agree.

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推推推推光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

好攰 番到屋企一齊推

交通問題解決唔到,又想推人去死??

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

同我推哂D行動post上去啊
keep 住團火

巴打有何高見？
提出問題 順便提出建議
唔係大家點撚樣進步？

要癱機場就搞機場大罷工,航空公司製造白色恐怖亂炒人
唔該睇下台灣嗰次長榮罷工可以長達17日
機場呢D野冇入面D人幫,大家入去等如送頭

仲諗緊，因為平日先最靚。但平日人數....

721 831

銀髮族有乘車優惠，9月7日機場壓力測試，廣邀銀髮族參與，港鐵機場巴士多次來回。

推呀屌

9月7, 907, 隔山打春袋完整攻略

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post